### [return main page](../../README.md) | [Chapter 24. Learn Hardware : ](PAGE_HARDWARE.md)

### Graphics Processing Uunit
With others words GPU is video card for PC games. 
* NVIDIA { RTX 2080 Super, RTX 1080 }
* AMD
* Intel
* ASUS
* MSI
* Gigabyte
* EVGA
* Palit

### Comments :
К верхнему комментарию есть ещё 2 фактора: 1.й гарантия, если полностью всё открыть, вы можете галочкой в ПО выжечь чип на 11 месяце гарантии, при этом доказать что это злой умысел не будет возможности (сейчас тоже можно но нужно приложить сильно больше усилий). 2-й все карты получат pro функционал, при этом продать про карты в 2-5 раз дороже станет сильно сложнее...

### Extern Links :
* Link 1
* Link 2
